[終極對決] 非泛民 vs 泛民

非泛民 Like

泛民 Dislike

利申: 唔參與討論, 只係想睇下民意